youtube係咪冇左1080p揀

利申用緊碌鳩

個個都用iphone

用data好似唔揀得

???

見到你上面果行野就唔舒服

以前明明得

片源冇1080p l

twice點會冇

真係唔明啲泡韓傻鳩塑化雞有咩好睇

是有的

用緊XR覆你

好過上面條友睇呀漿

咁惡做咩

播放速度都冇得揀

用Vanced YouTube啦on9

會唔會係你部機個display resolution set咗做720p? (Samsung 好似有呢個setting 🤔)
btw Once Twice

返屋企用chrome 睇又係得360p揀
轉account 先冇事
原來唔只我係咁

個個都TWICE?

set到最高啦個 resolution
我覺得新歌麻麻地